今日食完lunch係學校籃球場上籃爆軚

由屎眼位爆到上腰到
俾全校見證住 柒撚到想退學

唔好喊，哥哥請你飲Zero可樂

近排轉咗飲雜果賓治

唔關爆唔爆軚事，你靚仔d女睇到出晒水tim

咁就碌柒啦 邊有肥仔係靚仔架

咪吹啦邊有人會留意肥仔打籃球

我會睇 一邊睇一邊笑

肥仔都係潛力股
減肥之後靚過彭于晏

樓上班人mean到。。
樓主加油

8樓都man?

佢無講最後一句笑樓主減唔到肥

你講咗

就係咁先有人睇呀

呃人架 你唔係信呀

我幫#8講

唔好扮好人

伸冤啊包大人
我冇諗住笑樓主

帽逼我...

你條仆街淨係skip我。。。

我信
身邊有fd減肥之後好靚仔

利申：HeHe

我逼 咁點？

係針對你

自己知自己事

點解要咁對我？

樓主mean到。。
樓上班人加油

cjer hoball

自己拿來

agger死肥仔

肥人無個好

呢個真 冇一個無辜

唔話你知

你夠膽講多次

樓主係帶頭恰人嗰啲死肥人

啲肥婆真係好撚鐘意帶頭bully人...

佢唔夠膽

唔記得轉ac

我唔係

收嗲啦

嬲咗

肥婆都有分冇咁肥..通常冇咁肥嘅係好人啲

會肥...

無識到肥婆...

我命中註定份份工都有肥婆上司........

你咁小氣都未肥番

愈介意愈柒
愈柒就愈要坦蕩蕩

意思即係我要即場除埋條底褲佢？
大師

我負負得正

我第一份工做到依家